黑警同市民既矛盾可以點解決?

如果早幾個月一早撤左, 唔會有咁多市民被拉, 咁多人死
家政府已經等同廢左, 好難想像件事會和平解決
只能想到為左依場運動, 香港會攬炒
政府無可能示弱答應哂五大訴求, 唯一可能係最後出老解鎮壓, 再封鎖網上平台拉人, 一國兩制徹底玩完, 大家點睇?

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

然後中共一齊破產 攬炒，好波

7/9機場更新 求求大家

解決是旦一方

出老解根本無可能
政府 只能一直拖, 希望拖拖下等件事冷卻

反正 示威者 又無能力推翻政府, 只能搞下遊行,集會,圍警局......幾個小時後就解散番屋企

不過家陣搞到咁大獲, 至少要等一年以上, 成件事先開始冷卻
而且一年入面, 仲要唔可以發生大單野
例如 813太子站疑似打死人事件, 712黑社會無差別打人